人生在世根本就唔撚係公平既

點解D人一出世老豆老母就大撚把錢公平咩

真係好唔公平，點解我咁靚仔而其他人咁樣衰

係囉

咁講 如果你係有錢佬 你個寶貝仔女要同其他窮閪一齊捱窮 對你又公唔公平